大埔邊間跌打好？

如題
腰背痛咗好耐
有冇巴打睇開邊間有用

pish

有間叫陳鎮英好多人睇
廣福道近零食之保

仲有冇？

大埔跌打醫館都唔識 好打極有限
不過平時好多人 就算早都要等半個鐘
喺大埔墟東亞對面

大埔墟好多

唔好去周森，tum你症，鐵打佬打工hea卒

趙文發，但係見到得佢老婆就唔好入去

廣福邨廣仁樓度有個骨傷好正
好似叫陳昭烱
我都係睇佢好

認真？